{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26303",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 맥스"
    },
    "text": "その宿泊施設は総客室数が25個で構成されています。 この宿は東海線センタム駅と東海線在松駅が近くに位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 また、未成年者は出入り制限を受ける場合があり、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 来場者のレビューを見てみますと、この宿は近くの市場がある手頃な価格の宿で、親切な社長が経営していて、清潔な施設と清潔なトイレ、良い水圧などが印象的だそうです。 ただし、蚊が発生する可能性があることを考慮して部屋を選ぶ必要があります。 駐車が便利で、多くのレビューでは親切で清潔なサービスに言及しており、禁煙室がないことに言及しているようです。 全般的に宿に対する満足度が高いことが把握されます。 しかし、便利で清潔な宿ですが、防音が足りなくて隣の部屋の騒音によってまともに眠れない不便さがあるかもしれません。 さらに、入口灯センサー照明の不安定性が気になる部分があります。 しかし宿のビューは芸術的で、全般的にきれいな宿という評価を受けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は東海線センタム駅と東海線在松駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は何言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は出入り制限を受ける場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は近くの市場がある手頃な価格の宿で、親切な社長が経営していて、清潔な施設と清潔なトイレ、良い水圧などが印象的です。"
        },
        {
            "question": "蚊の発生についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "この宿では蚊が発生する可能性があるため、部屋を選ぶ際に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、この宿では駐車が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿のサービスについてどのようなコメントがありますか？",
            "answer": "多くのレビューでは親切で清潔なサービスに言及しており、禁煙室がないことに言及しています。"
        },
        {
            "question": "宿に対する満足度はどのようですか？",
            "answer": "全般的に宿に対する満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "どのような不便さが報告されていますか？",
            "answer": "この宿は便利で清潔ですが、防音が足りなくて隣の部屋の騒音によってまともに眠れない不便さが報告されています。"
        },
        {
            "question": "宿のビューはどのようですか？",
            "answer": "宿のビューは芸術的で、全般的にきれいな宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "入口灯センサー照明についてどのような問題がありますか？",
            "answer": "入口灯センサー照明の不安定性が気になる問題があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 453
    }
}